[HKU]得毒撚先葡萄人哋有得dem cheers

咁多間hall得啲毒撚hall冇cheers

當何東妹同u hall仔用cheers show自己優點，互相認識，完咗interhall cheers就執返件返hall啪啪啪

而冇得玩cheers嘅毒撚hall只得夠喺happy park做旁觀者，完咗interhall cheers就返房上網出文笑cheers係on9，然後諗住頭先啲何東妹打飛機

結論：話dem cheers係on9嘅除咗係讀唔到大學嘅廢柴，即使上到大學，都係住埋啲毒撚hall

用wevhat食賓賓都唔洗食個班豬西啦

食到先算啦毒撚

你開心咪得囉

香香噴噴冇臭狐

問妹所鎖慾

呢班印傭tb留比你

何東妹d 質素出名唔掂😂😂

陰公到要揾煲粥賓賓

薄扶林有班男孩子

掂嗰啲唔到你咋

Uhall啲仔 何東啲女
巴打真識食

我又冇話我食，做咩啫你？